覺唔覺得將IG較做public既女仔特別吸引

假設樣中等以上
梗係覺得IG public既女仔特別正
覺得佢地好大方 , 特別吸引有魅力
唔似 private果D , CC縮縮咁
有冇人有同感

why 負皮

@princejoyce

臭雞